【幫推】散仔協會2017年搞3萬人的「撐警大會」，沒有申請不反對通知書，涉嫌違法

非法集結。

就今次並無申請不反對通知書，而有3.3萬人集會，陳祖光在活動結束後強調，今次只是「協會代表大會」，屬內部事務，非隨便人能進入，而所有會員均有權出席，並非《公安條例》所規管的「集會」，又指人數是他始料不及。

民權觀察成員沈偉男質疑，《公安條例》第7條列明，只有500人以下的私人集會才毋須取得不反對通知書，過往亦有遊行示威的組織者因人數遠超預期而被警方警告，故今次會員大會有觸犯條例之嫌。

葉劉淑儀、梁美芬、何君堯都有出席，均可能涉嫌非法集結。